[求救]一人一個忍尿方法

除左解皮帶扣仲有冇
係mtr就瀨

問人借橡筋

講普通話啦，無人怪你

好少話忍唔到 除左真係到左頂點 但去到頂點之前上數柯左

btw 殊......

keep住行路或者轉圈

借職員屎坑囉

屌 練收陰肌喇

冥想

釘書機

一人唔答屋企部lift 一日都忍到

訓覺

酒瓶塞

夾住 或者拎橡筋

扯旗

呢個真

柯屎咪忍到尿囉

打飛機

可以打丁 不如屙咗篤尿佢

搭單問有冇忍屎方法

用手揸實條丁